IVE 出咗GPA求助可以點走下去

IVE 讀civil出咗GPA 2.7 ,感覺唔夠讀大學?
仲有無方法可以讀落去?
我好後悔。 好想讀大學

I大

去讀Top-Up 啦
唔夠3 UGC degree真係唔會收

GAP3冇市場架啦
個個online exam滿分 收邊個?

GPA3冇市場架啦
個個online exam滿分 收邊個?

報外國大學

只能夠說樓主請另謀高就

Top-up 嘅話去邊到讀
Sorry 唔識

I大 aim 入u
Are you kidding?

咁又唔係既 有拉curve

I大幫到你

社會大學

vtc 冇記錯有Thei

Top Up -> 工作經驗 -> 2nd degree/ pt master

我2.58

多謝, 上網睇緊唔過唔係好明
Top-up degree 同degree
有咩唔同

Top-up = 專比HD / ASSO接駁上去

EdU 囉

呢個分數真係只能報TOP UP不過就一定收啦TOP UP個名無普通DEGREE咁好

三大UGC>八大UGC>八大TOP UP=樹鯨含DEGREE>其他垃圾TOP UP

淨係講緊香港加油啦朋友仔

多謝

咁三大Top up呢

IveGPA3都無

我個時讀part time都有3.2 ,入政府或者RSS做Works算啦 唔係8大 ,top-up degree 遲D先讀都得啦 過多2年無咁易搵工

我都係i大
但有齊三大offer
再加city offer